

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 3281.52

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 3281.52

TAXA ADM Calulado: 2734.72 / TAXA ADM Retornado: 546.92 
Valor Bruto Calulado: 5469.32 / Valor Bruto Response: 3281.52 | FALHOU
